伊蘇係遊戲歷史既地位

最記得係中學玩伊蘇電腦重製版12
覺得好正好新穎

想問下伊蘇咁有影響力既原因

因為好正好新穎

咁有冇話伊蘇係用左種最新既技術先做到呢種玩法？
定係佢完係靠新概念屌打以前既同類GAME

留名學嘢

我覺得應該先去玩伊蘇8影響下自己

呢隻game除左玩法 bgm都唔錯
To make the end of battle